有冇人住緊工廈？

2 3百呎，咩價位左右？
會唔會好唔方便？難唔難搵到？
窮j想出來住，租唔起私樓

睇下你想搵邊區囉
如果你想有内廁最少都6k la
如果唔介意外置獨立會平少少

應該四千至八千左右，睇你想要啲乜。
方唔方便指就唔就腳？睇價錢，通常貴啲當然交通方便啲
不過住工廈應該冇想像中咁美好

巴打們係唔係住緊？
有冇啲咩麻煩嘢？
有啲咩要注意？